<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!DOCTYPE locale SYSTEM "../../lib/pkp/dtd/locale.dtd">

<!--
  * ojs2-devel/locale/sr_RS/admin.xml
  *
  * Copyright (c) 2012 Uros Sosevic
  * Distributed under the GNU GPL v2. For full terms see the file docs/COPYING.
  *
  * Localization strings for the sr_RS (Serbian Latin) locale.
  *
  * $Id$
  -->

<locale name="sr_RS" full_name = "Srpski latinica">
	<message key="admin.hostedJournals">Postojeći časopisi</message>
	<message key="admin.settings.journalRedirect">Redirekcija na časopis</message>
	<message key="admin.settings.journalRedirectInstructions">Zahtevi glavnom sajtu će biti preusmereni na ovaj časopis. Ovo može biti korisno ukoliko sajt sadrži samo jedan časopis.</message>
	<message key="admin.settings.noJournalRedirect">Ne preusmeravaj</message>
	<message key="admin.languages.primaryLocaleInstructions">Ovo će biti predefinisani jezik za sajt i sve pripadajuće časopise.</message>
	<message key="admin.languages.supportedLocalesInstructions">Izaberite sve lokalizacije koje želite na sajtu. Izabrane lokalizacije će biti dostupne i prikazane u padajućem meniju za odabir jezika na svim časopisima na sajtu (ovo se može predefinisati na stranicama specifičnih časopisa). Ukoliko se ne izabere više lokalizacija, padajući meni za odabir jezika neće biti dostupan, kao ni dodatna podešavanja jezika.</message>
	<message key="admin.locale.maybeIncomplete">Lokalizacije obeležene crvenom zvezdicom možda nisu kompletne.</message>
	<message key="admin.languages.confirmUninstall">Da li ste sigurni da želite da uklonite ovu lokalizaciju? Uklanjanjem možete poremetiti časopise koji trenutno koriste ovu lokalizaciju.</message>
	<message key="admin.languages.installNewLocalesInstructions">Select any additional locales to install support for in this system. Locales must be installed before they can be used by hosted journals. See the OJS documentation for information on adding support for new languages.</message>
	<message key="admin.languages.downloadLocales">Preuzimanje lokalizacija</message>
	<message key="admin.languages.downloadFailed">Preuzimanje lokalizacije nije uspelo. Opis greške se nalazi ispod.</message>
	<message key="admin.languages.localeInstalled">Lokalizacija "{$locale}" je uspešno instalirana.</message>
	<message key="admin.languages.download">Preuzimanje lokalizacije</message>
	<message key="admin.languages.download.cannotOpen">Nije uspelo učitavanje opisa jezika sa PKP web sajta.</message>
	<message key="admin.languages.download.cannotModifyRegistry">Nije uspelo dodavanje nove lokalizacije u registar lokalizacija, obično "registry/locales.xml" fajl.</message>
	<message key="admin.auth.ojs">OJS baza korisnika</message>
	<message key="admin.auth.enableSyncProfiles">Enable user profile synchronization (if supported by this authentication plug-in). User profile information will be automatically updated from the remote source when a user logs in, and profile changes (including password changes) made within OJS will be automatically updated on the remote source. If this option is not enabled OJS profile information will be kept separate from remote source profile information.</message>
	<message key="admin.auth.enableSyncPasswords">Enable user password modification (if supported by this authentication plug-in). Enabling this option allows users to modify their password from within OJS and to use the OJS "lost password" feature to reset a forgotten password. These functions will be unavailable to users with this authentication source if this option is not enabled.</message>
	<message key="admin.auth.enableCreateUsers">Enable user creation (if supported by this authentication plug-in). Users created within OJS with this authentication source will be automatically added to the remote authentication source if they do not already exist. Additionally, if this source is the default authentication source, OJS accounts created through user registration will also be added to the remote authentication source.</message>
	<message key="admin.systemVersion">OJS verzija</message>
	<message key="admin.systemConfiguration">OJS konfiguracija</message>
	<message key="admin.systemConfigurationDescription"><![CDATA[OJS configuration settings from <tt>config.inc.php</tt>.]]></message>
	<message key="admin.journals.journalSettings">Podešavanja časopisa</message>
	<message key="admin.journals.noneCreated">Nije kreiran ni jedan časopis.</message>
	<message key="admin.journals.confirmDelete">Da li ste sigurni da želite da obrišete ovaj časopis i njemu pripadajući sadržaj?</message>
	<message key="admin.journals.create">Kreiranje časopisa</message>
	<message key="admin.journals.createInstructions">You will automatically be enrolled as the manager of this journal. After creating a new journal, enter it as a manager to continue with its setup and user enrollment.</message>
	<message key="admin.journals.urlWillBe">This should be a single short word or acronym that identifies the journal. The journal's URL will be {$sampleUrl}</message>
	<message key="admin.journals.form.titleRequired">Naslov je neophodan.</message>
	<message key="admin.journals.form.pathRequired">Putanja je neophodna</message>
	<message key="admin.journals.form.pathAlphaNumeric">The path can contain only alphanumeric characters, underscores, and hyphens, and must begin and end with an alphanumeric character.</message>
	<message key="admin.journals.form.pathExists">Izabrana putanja je već u upotrebi od strane drugog časopisa.</message>
	<message key="admin.journals.enableJournalInstructions">Omogućite javno prikazivanje ovog časopisa na sajtu.</message>
	<message key="admin.journals.journalDescription">Opis časopisa</message>
	<message key="admin.journal.pathImportInstructions">Postojeća putanja časopisa ili putanja koju treba napraviti (npr. "ojs").</message>
	<message key="admin.journals.importSubscriptions">Import subscriptions</message>
	<message key="admin.journals.transcode">Transcode article metadata from ISO8859-1</message>
	<message key="admin.journals.redirect">Generate code to map OJS 1 URLs to OJS 2 URLs</message>
	<message key="admin.journals.form.importPathRequired">Putanja za uvoz je neophodna.</message>
	<message key="admin.journals.importErrors">Uvoz podataka nije uspeo</message>
	<message key="admin.mergeUsers">Spajanje korisnika</message>
	<message key="admin.mergeUsers.mergeUser">Spajanje korisnika</message>
	<message key="admin.mergeUsers.into.description">Select a user to whom to attribute the previous user's authorships, editing assignments, etc.</message>
	<message key="admin.mergeUsers.from.description">Select a user (or several) to merge into another user account (e.g., when someone has two user accounts). The account(s) selected first will be deleted and any submissions, assignments, etc. will be attributed to the second account.</message>
	<message key="admin.mergeUsers.allUsers">Svi upisani korisnici</message>
	<message key="admin.mergeUsers.confirm">Are you sure you wish to merge the selected {$oldAccountCount} account(s) into the account with the username "{$newUsername}"? The selected {$oldAccountCount} accounts will not exist afterwards. This action is not reversible.</message>
	<message key="admin.mergerUsers.noneEnrolled">Nema upisanih korisnika.</message>
</locale>
